屌你老母 連狗肯搞班解密狗未啊？

block極都有

不如你考慮吓轉玩tg或members only討論區

不如你考慮吓唔好再玩呢個討論區

不如大家都考慮下玩tg算啦